2份工你會點揀？

chur 工: 20k, 日日都好忙, 要OT, 學到野

hea 工: 16k, 日日都好得閒, 唔洗OT, 學唔到野

正評：chur工

負評：hea工

可以講埋點解

前途點先

Chur工做一年轉工
Hr睇住你之前份人工黎開價，低人工之後一路低

正評 一個月差4k 一年接近5萬

有家庭負擔咪第一份
無咪第2份
仲洗揀架咩

差4k咁多我揀第一份

兩份夾埋：16k，chur工

反正都係點解唔攞埋個4k

巴打有頭家又趕住搵食既選第一份，無咩負擔既第二份，方便進修或者搵下其他外快，分分鍾多過第一份

仲後生就梗係第一份學完野走啦

屌原來夢露咁撚廢
仲好意思上黎屌人窮

可以講 而家多過

咁巴閉啊

屌 最多果份工先得2萬係度問問問 肉酸到

你地一定係fresh grad就有50k啦